{"completed_in":0.159,"max_id":220634918470950912,"max_id_str":"220634918470950912","next_page":"?page=3&max_id=220634918470950912&q=pena%20nieto","previous_page":"?page=1&max_id=220634918470950912&q=pena%20nieto","page":2,"query":"pena+nieto","refresh_url":"?since_id=220634918470950912&q=pena%20nieto","results":[{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:47:03 +0000","from_user":"Danmrn","from_user_id":35010483,"from_user_id_str":"35010483","from_user_name":"Daniela Moreno","geo":null,"id":220634854239383553,"id_str":"220634854239383553","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1875147503\/3lunares_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1875147503\/3lunares_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"RT @ELfashionista22: Critican a Pe\u00f1a Nieto, pero todos vieron y leyeron Crep\u00fasculo","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:47:02 +0000","from_user":"CodiceNoticias","from_user_id":378734923,"from_user_id_str":"378734923","from_user_name":"C\u00f3dice Noticias","geo":null,"id":220634852523900928,"id_str":"220634852523900928","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1593670449\/c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1593670449\/c_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;\/a&gt;","text":"Pe\u00f1a Nieto conf\u00eda en que recuento avale su ventaja http:\/\/t.co\/UYlspL5x #NacionalCNN","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:47:01 +0000","from_user":"_alita_","from_user_id":30941604,"from_user_id_str":"30941604","from_user_name":"Alejandra Vazquez","geo":null,"id":220634848560287744,"id_str":"220634848560287744","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1321923208\/Snapshot1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1321923208\/Snapshot1_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"RT @DonMalverde: Llamada an\u00f3nima a Pe\u00f1a Nieto: jola pe\u00f1a nieto te digo tenemoj jecuestrada a tu hija, tienej que dejar la prejidencia. No jabraj quien joy.","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:47:01 +0000","from_user":"cieloIII","from_user_id":94230901,"from_user_id_str":"94230901","from_user_name":"\u273fcielo\u273f","geo":null,"id":220634846177927168,"id_str":"220634846177927168","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2329477003\/lovslmqvyi57fzii6l5e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2329477003\/lovslmqvyi57fzii6l5e_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"RT @garofido: Ahora si Pe\u00f1a Nieto pondr\u00e1 Agenciade espionaje a nivel nacional, ya valio! Madres! fin de libertad de expresi\u00f3n #EPNNuncaSeraMiPresidente","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:47:00 +0000","from_user":"GustaavooSR","from_user_id":385242846,"from_user_id_str":"385242846","from_user_name":"Gustavo Sanchez R\u265b","geo":null,"id":220634842927349760,"id_str":"220634842927349760","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1855949332\/Picture0142_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1855949332\/Picture0142_normal.JPG","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;\/a&gt;","text":"RT @eIChapoGuzman: Llamada an\u00f3nima a Pe\u00f1a Nieto: jola Pe\u00f1a Nieto tenemoj jecuejtrada a tu hija para jalbarla renunjia a la prejidencia. Nunca jabr\u00e1s qui\u00e9n joy.","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:47:00 +0000","from_user":"10DiegoFigueroa","from_user_id":122263558,"from_user_id_str":"122263558","from_user_name":"Geovanni  Figueroa","geo":null,"id":220634841442557952,"id_str":"220634841442557952","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1915207101\/FacebookHomescreenImage_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1915207101\/FacebookHomescreenImage_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;\/a&gt;","text":"RT @eIChapoGuzman: Llamada an\u00f3nima a Pe\u00f1a Nieto: jola Pe\u00f1a Nieto tenemoj jecuejtrada a tu hija para jalbarla renunjia a la prejidencia. Nunca jabr\u00e1s qui\u00e9n joy.","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:46:59 +0000","from_user":"Markcianito","from_user_id":625054263,"from_user_id_str":"625054263","from_user_name":"Biohazard","geo":null,"id":220634839563517954,"id_str":"220634839563517954","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_1_normal.png","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"@lopezobrador_ Lastima que la mayoria de los mexicanos hayan votado por alguien como Pe\u00f1a Nieto el cual no debe ocupar la silla presidencial","to_user":"lopezobrador_","to_user_id":82119937,"to_user_id_str":"82119937","to_user_name":"Andr\u00e9s Manuel"},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:46:59 +0000","from_user":"aldo3G5","from_user_id":203667313,"from_user_id_str":"203667313","from_user_name":"Das K\u00e4tzchen","geo":null,"id":220634839265718272,"id_str":"220634839265718272","iso_language_code":"en","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2306009226\/sryuq5sf3a92o9v2lq80_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2306009226\/sryuq5sf3a92o9v2lq80_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;\/a&gt;","text":"RT @anonopshispano: Mexico elections: claims of dirty tricks cast shadow over Pe\u00f1a Nieto's victory -  The Guardian http:\/\/t.co\/YcYhwLuN via @anonctrl","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:46:58 +0000","from_user":"Lausamuj","from_user_id":58948661,"from_user_id_str":"58948661","from_user_name":"Laura Sanmuj","geo":null,"id":220634836619116544,"id_str":"220634836619116544","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2299420696\/izupkjc7dxqbh5oiagy1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2299420696\/izupkjc7dxqbh5oiagy1_normal.jpeg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;\/a&gt;","text":"RT @eIChapoGuzman: Llamada an\u00f3nima a Pe\u00f1a Nieto: jola Pe\u00f1a Nieto tenemoj jecuejtrada a tu hija para jalbarla renunjia a la prejidencia. Nunca jabr\u00e1s qui\u00e9n joy.","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:46:58 +0000","from_user":"alessbery","from_user_id":480576854,"from_user_id_str":"480576854","from_user_name":"Aless Bery","geo":null,"id":220634834496786433,"id_str":"220634834496786433","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/1797196976\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1797196976\/image_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;\/a&gt;","text":"RT @rdqamador: Si los que no votaron por Pe\u00f1a Nieto, exigen respeto de su voto, yo que vote por \u00e9l exijo el mismo respeto. @ChapoyPati","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:46:56 +0000","from_user":"sbuxaya","from_user_id":258806762,"from_user_id_str":"258806762","from_user_name":"Tony Gm\u2122","geo":null,"id":220634827152560128,"id_str":"220634827152560128","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2360083936\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2360083936\/image_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/&quot;&gt;web&lt;\/a&gt;","text":"RT @GabrielSottero: Llamada anonima a Pe\u00d1a Nieto: Hola!! Pe\u00f1a Nieto t digo tenemoj jecuestrada a tu hija tienej q dejar la prejidencia.Nunca jabras quien joy...","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:46:56 +0000","from_user":"heza_giggles","from_user_id":310977783,"from_user_id_str":"310977783","from_user_name":"Selena Rubio","geo":null,"id":220634824782786561,"id_str":"220634824782786561","iso_language_code":"en","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2212611659\/000_0019_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2212611659\/000_0019_normal.JPG","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;\/a&gt;","text":"Mexico elections: claims of dirty tricks cast shadow over Pe\u00f1a Nieto's victory http:\/\/t.co\/zMM6sXsW via @guardian","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:46:55 +0000","from_user":"fredyruiz","from_user_id":34398417,"from_user_id_str":"34398417","from_user_name":"Arturo Bandini","geo":null,"id":220634824392720385,"id_str":"220634824392720385","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2177909202\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2177909202\/image_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/twitter.com\/download\/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;\/a&gt;","text":"RT @Carolina_Ramm: \u00a1Lo bueno es que Pe\u00f1a Nieto s\u00f3lo va a gobernar 21 d\u00edas! \u00a1Pinches Mayas, son un desmadre!","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null},{"created_at":"Wed, 04 Jul 2012 21:46:55 +0000","from_user":"alfredolechuga","from_user_id":92211016,"from_user_id_str":"92211016","from_user_name":"Alfredo Lechuga ","geo":null,"id":220634822236839939,"id_str":"220634822236839939","iso_language_code":"es","metadata":{"result_type":"recent"},"profile_image_url":"http:\/\/a0.twimg.com\/profile_images\/2349552751\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/2349552751\/image_normal.jpg","source":"&lt;a href=&quot;http:\/\/www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;\/a&gt;","text":"RT @GESPOGP: Felicita Merkel a Pe\u00f1a Nieto y lo invita a visitar Berl\u00edn http:\/\/t.co\/VskKwYZU","to_user":null,"to_user_id":0,"to_user_id_str":"0","to_user_name":null}],"results_per_page":15,"since_id":0,"since_id_str":"0"}
